沉默既大多數終於發聲啦！！！！

多謝鄉黑保皇叫醒沉默大多數止警暴